其實點解叫泛民投反對票好似會攞佢命咁？

唔係唔想支持你地呀，但係屌你老母，係咪連反對票都唔識頭，點解成撚日都要棄權…

屌

樓主走先